求NETVIGATOR 1000M續約,另外搵寬頻+固網電話PLAN

本身NETVIGATOR交緊$3XX(連租用ROUTER),頭先打黎話我就到期,續約只係減廿蚊左右(如果自己買ROUTER就去到$238),睇下有冇平PLAN

另外老家個HKBN 500M+電話又話就到期,交緊199,續約加到25X,想轉會但要KEEP返個電話號碼...

求幫手